
                      El rey Leon de 1994 es a mi parecer la mejor pelicula de Los noveta. En esta version de 2019 se puede apreciar un gran esenario y un hermoso trabajo departe de los editores de Disney es muy limpio y transmite una gran nostalgia
        
            